612暴咩動？又話612唔係暴動？我見唔到有事發生過既？

淨係見到警察係咁射催淚彈
同埋班速龍係咁叫人自由閪